Todos os componentes foram testados no ModelSim. Caso achar algum erro, reporte para mim por leonardoheld@protonmail.com. Caso usar algum dos componentes que eu escrevi - principalmente o comparador, do qual eu estou relativamente orgulhoso -, favor, creditar.
